［同我like 爆佢］ 參議員Marco Rubio 再次出文譴責中國

Marco Rubio:
不應該犧牲人權，而去跟中國達成貿易協議

希望美國人今次真係醒
強國人今日可以幫你買d乜乜物物
享用你既資源
享受你提供d商品
佢地要將自己變成too big to fail
明明係佢冇左你會死都講到掉返轉
對住呢d pk
一定要越少做佢生意越好

Push

推，反共大將軍rubio

下面啲comments好似唔少美國人屌？

講緊共和黨 (trump)
搵烏克蘭、中國調查拜登